今晚大肚婆件事, 反映出支持黑警嘅係得返社會地底泥

各大group都share緊佢地弱智留言

例子

PS. 撐警班權貴為人民幣, 假支持者

全部賤種
送上賤種含家圖一張

佢哋咁我反而安心，佢哋已經喺晒同溫層而且一啲意識都冇，連登癲極都有自我反省嘅聲音，咁樣喺輿論方面對我哋有利

正賤種

好似小粉紅同戰狼 佢哋越低智我哋越有利

成日屌黑警
今次呢件事應該用黎突顯佢地所謂支持者
其實係人格缺失嘅社會邊緣人

我哋各自爬山，係唔講手段，喺唔傷到非戰鬥人員下，爭取健全嘅制度同自由嘅社會風度。

佢哋係又唔講手段又冇目標，就算有，都只係「殺晒所以反對權威嘅人」

睇下有冇住緊外國

乜都係錢錢錢
知佢地出去撐政府有錢收喇
一年有多仲係咁諗人地出去有錢收

成班都係有爺生冇乸教嘅社會邊緣人黎